CityU Secret 派花生 - 女助手脅副校以令江山

［原帖］

#city14696
"Re #city14680

有無人知道高層係咪比武則天凌駕左?
有無人知道現在搵葉姓副校要先搵佢得力麥姓女助手?

內部同事建議小弟和眾同事同學唔洗浪費時間尋高層, 話搵女助手可能快d喎。

不過事先聲明, 小弟發現女助手好忙! 忙住日日捉同事錯處, 引以為樂, 日日講是非篤背脊, 仲成日推小薯出場扮懵卒內部同事。聽說眾同事都好羨慕坐鄭翼之樓的小薯, 輕輕鬆鬆開下會, 打下文件, 打電話問下問題就有糧出。正, 做學生事務原來咁輕鬆! 見貴部門近排又請人, 小弟應徵左, 記得請我! 我都識打ERU通告!

講開又講, 唔知女助手幾時先識得貼地d, 尊重d, 收斂d呢? 近排見佢卒完自己部門同事和高層, 魔爪開始向外伸, 小弟見到都打冷顫, 希望佢唔會騷擾到同學, 搞到我部門。素聞一眾內部同事的聖誕願望都希望高層落呵打調走佢, 小弟都在secrets祝咁多位願望成真。

打倒越權濫權女助手, 還我們以前會關心學生和做實事的葉副校!
#平時做得多污糟野的人 #通常都不會有好下場 "

---
想知其他City同學仔點睇呢件事？
😊立即下載Gööp，加入CityU嘅專屬社群啦！
－
城大人撳呢度下載：
或者上App Store搜尋「Goop」- 入面見！👋

牝雞司晨
一連氣俾人連環出post 狙擊，睇嚟都係得罪人多。

成班又要嬲又唔群起反抗 息事寧人
抵撚死啦

你點知人哋無反抗？
你係咪有內幕消息先？

大學啲admin部門好撚多呢啲19嘢
以前讀書成日上dept都見唔少

而家日日等人食花生。
啲post 越出越juicy!

#city14711
"男女發生感情，不能只怪麥姓女助手

Timing 要黎，冇得擋！ 呢排大家熱烈討論麥姓女助手，同埋負責學生事務既葉副校，尋日黃心穎返港，Timing 黎得好，大家可以反思一下。

當時大家一面倒罵黃心穎，其實偷食雙方都有責任！瞹眛一樣都係！

如果麥姓女助手，一如黃心穎般樣靚身材正，兼主動接近葉副校，只要男士say NO，一定冇事！

其實，大家有講過循「正常途徑」跟進，辦事，有冇諗過:

1.出 iPhone 11 辦公事，葉副校可有想過
iP 8或其他實用型號，也可以用

2.出儲值咭，應較上澳門電訊廉價

3.顧及葉太和美國的下一代感受，及早回頭，像許志安般公開道歉或澄清

4.「私德」對學生事務高層格外重要，GEO 同SDS和全體同事繼續關注「領導人」和助手的動向

5.成立獨立調查委員會，讓財務部，人事管理部搜證，為何成日攜手外遊？同舊時「年紀大d」既女助手就唔外遊？又一部電話都唔出比人？同一職位，何解？？調查後，可還葉副校，麥姓女助手同其他同事公道？！

修身齊家治國平天下！葉副校同麥姓女助手要做好榜樣！！！

相反，如果葉副校同麥姓女助手「真心相愛」，就要:

1.雙方搞清婚姻狀況

2.向學校申報關係

3.麥姓女助手應轉去non VPSA 部門，可以考慮 Provost Office （台灣高層，麥姓女助手不諳普通話），VPRT （高層家庭美滿，不易被誘惑），EDGE （女高層，不會搞同性戀愛吧），LIB （女高層，加上對書多過對人）！！！

4.Rxx Kxxx 之前做 Dean of Students 又勤力又認真，可以acting 住副校先，待調查委員會完成報告和建議先再算！

希望大家正面點看待事情！錯的時間，遇上對的人，很無奈 😢😢😢

大家可有正常途徑撥亂反正？或者轉部門提議 （如果麥姓女助手能力真係高，做admin野 去邊到都得） ？？？？
#心頴BB #對 #麥姓女助手#若果真心相愛，情有可原#轉部門提議 "

---
想知其他City同學仔點睇呢件事？
😊立即下載Gööp，加入CityU嘅專屬社群啦！
－
城大人撳呢度下載：
或者上App Store搜尋「Goop」- 入面見！👋

真愛無罪！